[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3234)

屌

樓主死bot9

Fast

事實證明 人係唔會贏到bot

你廢馬

田雞有種開個三寶黎

東京呢場鬼到震 榜首受讓

Bee同町田 兩隊賤種 買2.5b就啱

想要岐乜 求點醒

5點盤有無水?

bee

全大

六點有冇水

切記 岐阜對家

有無口水

點解

仲有咩點解 岐阜廢lor

Ok

5點仲未買

啲人鬥氣多過賭錢

想買bee有冇同好？

5點2x1全大

仲記得岐乜主場反cup琉球 但係隊仆街聖廢

頭場客 first goal

東京上盤no fear

神船半大可以嗎

同路,一齊叫大波

東京點買上盤？

唔係鬥唔鬥氣 隊野長追對家一定正數

就算今場針 下場再追
總會贏

星期日 1 FC岐阜 (主) 對 千葉市原 (客)
單 @ 1.90 $15000

黃蜂all in

事前了
Respect

咁早登場

大信心

日乙2場大波過關

上

事前

Bee都買要驗腦了

Lm 睇係唔係真係咁堅

今朝美國佬輸咗8k，希望日本波可以贏番

五點一上一下 就係咁簡單

Sick ball

頭關就針 rip

下*

5點兩場下盤

琴日日本波開咩盤，今日比晒啟示啦

跟大戶

收皮啦

千葉回到

琴日日假下盤多

長追下盤有著數

尋日唔係全上盤咩

屌埋賊船上盤

係啵 打錯

千葉＋bee

睇啱前鋒上盤有冇同路？

Bee

bee 大波
前風 腳大
綠因大波
3串一

千葉
BEE

All in左岐，使唔使驗腦

千葉。一定俾人屠殺

日乙兩場半大

全細

秒goal

哇屌
2場一開波都差D入

但炸埋

買左全大

屌，炸

炸

邊隊炸

秒炸

屌炸乜春啊

炸完對加入

千葉？

Which ja

on91分鐘都冇就差d入

買左bee 希望唔洗驗腦

邊場

咁都唔得

東京受讓

無炸
因為根本無入
球探條ON9 見到射中網以為入左

又係冇入響左 製造恐慌

町田頂著半和

睇好bee 今場大手交易

東京大船有無同路

買咗岐阜fg,以為秒jump

千葉

半大-1！！

中

我都係

哇屌1:0

東京x神船

收錢啦巴打

劇本

蜂
岐阜
前鋒
神船

呢個道理真係永恆不變

回飛即死好撚野

秒goal咪撚半細

FC岐阜 !!!!!!!!!

好似係

垃圾都識入波 千葉

永恆不變

岐乜尾盤大落果然有原因

買左千葉fg果堆嬲到震

兩場下盤

對綠音又係先入之後俾人cup

炸完對家入定律

岐乜+1水泥gel

黃蜂
岐阜
前鋒
神船

千葉cup硬

永行不變

町田半大全大針得

反岐阜笑死人

準備一比一

岐阜又反底

針

Cup肯

睇黎bee 個場好快半大

冇睇一陣 千葉fg秒針

頂住牙Fc岐阜

買邊隊
對家就會入先

千葉廢的嗎？

仲讓波

冇買到 不過歧阜每次秒goal都好似俾人cup

頂住 唔好再入

即場千葉讓半球

綠音個場

Gchi

對援交妹比人80+cup2粒

半大-1 快手入埋佢

町田夠膽開半細

BIG BIG BIG

秒goal等針了

ship
東京 10.5b
水原

大

辛辛都係啦
但今朝又唔見火焰cup到

町田半和頂撚著呀

冇錯呀

365 千葉keep住落飛

千葉未反底

細波 唔該

bee入未

幾隊都西隊 都無話反唔反底

黃蜂半大24

金澤初盤主勝狗會水位全世界最低

fc轉頭送12m俾千葉

田泰安

垃圾潘狗
一場針晒

爆得好撚勁

半大24

激死, 買左9 拖唔到第2隻

田雞又撚

Bee快手啦

勁到8倍Win

Bee快手俾粒嚟先

千葉似cup

諗住買潘狗收息
1.2都冇

想報失 馬場唔見左潘頓 知唔知去左邊

半和頂多20分鐘 bee

千葉
BEE
上呀

1.x潘狗都買

邊個邊個

算啦

真係撚半大

半大又4

我買左兩場全大
你唔會開到架啦

秒goal 半細

重有20分鐘 輕鬆

最尾比人打刧
落飛落到1.2

秒糕就繼續入啦
全中一個100 中先lm

自己放頭放到隻馬冇哂

我

lm

bee會唔會針埋

lm定

半大
!!!!!!!

11

騎王3個同分

1:1

千葉禁住屌
主隊頂唔到好耐

1-1cup

1：1
差bee

d防守

半大！！！

買左田雞騎王 又假希望

千葉
BEE

臭bee上呀

Lm

我了

Bee半大啦

半場比多粒先

另外個場開埋半大啦

直頭要全大添啦

比埋bee 喇 屌你老母 係咪要屌啊bee

同綠音個場好似俾人半場追和 下半場被cup

岐咩+1頂撚住

千葉半場cup埋佢

Bee 頂多15分鐘半和

千葉上啊

阿B 係咪要屌呀

bee唔入比人入啦

2場客盤 上

歧阜秒goal反cup定律

尾場牙國反cup騎王

我雷會cup

黃蜂今年好廢。
降班隊
比你頂到上半場
下半場斬有排震

千葉杯呀

咁比人456la好嗎

千葉下半先cup ok

下 原來千葉1-1 又撚我fg

半2全2

岐阜頂撚住

我唔撚知喇 bee上半場比粒先再講

啱

有冇人教我賭錢 肯學肯捱 識自己屙屎屙尿

gchi

臭Bee又要百屌先成材

bee 睇好你嫁 唔好令我失望

千葉作客讓波就贏撚埋佢啦屌

allin廢船

想問東京係咪派錢

田雞騎王啦

派嗎

阿BEE 乖乖地入返三粒

係 大注了

跟左500 好後悔冇allin 如果唔係就回哂血了

派影了

你老母bee miss 單刀

尾場仲想要隻邊個邊個p
潘狗條廢jer 嬲撚到即刻cash out晒
鬥氣只會愈賭愈輸

千葉中楣

頂
千葉入左GA
但係唔計！！！！

冇入到

球證要左下盤 和主

蜜蜂竟然零比零 半大專家喎

阿BEE 半場你同我入返粒先,唔好撚講咁多

我見佢中眉彈地果下好似入左

佢果隻贏到1400我立即報警

Cup肯。不用擔心

尋日嘅正氣半大日仲有冇得延續落今日

慢鏡睇冇

半大2.74

傻閪，買gifu未完場拎定籌驗腦啦

自己嗰隊永遠中柱中眉miss12

頂多10分鐘 bee 半和

達拉斯小肥牛

goalll beee

想要常感恩

東京咩料受讓

福岡黃蜂 goalllllllll
半大全大呀屌

上呀千葉x bee

千葉
BEE

繼續上呀

屌 半和

町田

Bee!🐝

屌你老母bee 入多粒先準收工

比多粒半大

未開到

千葉禁屌
準備杯

買完唔夠睇醫生 岩岩隻虫仔

bee 係咪要屌
科葉都入波 唔好撚搞事

Help call

長井柒撚到

準備0:2

千葉上

全部唔準停！！！！！！！
繼續入

屌 入錯po

田田
千千

町田針

Bee!快手0：2

客隊BEE 千葉繼續上

客其他ready

頭先唔應該cash out住
而家想要邊個邊個p
冇錢買

6點 東京 加 勝利大船 點睇

千葉入多粒先好收工呀
唔好懶散

前風有小林悠

條女ig都無埋

靴買東京？

廢車冇金信煜 代表咩

千葉空門飛機

有無咁多下盤

完左場？

照贏

千葉睇少眼都唔得
快手入波

費城聯ng

買完3秒有錢收

半2全2準備

兩場日職雙
日乙主盤

太家一齊和喇
bee 批准你輸一粒入半場先

黃蜂又想激嬲人
想比人炒6-1

町田cup
頭十抽一派我$100
Thanks

想派你了
唔cup都派ok?

不了

一定買小林悠

佢

抽啦，公平d

長井 留tg

55

決定雙東京了

町田cup未啊

半場3粒

比d力啦

黃峰完場未

無可能

半大24
bee唔入就對家入啦

丁田生性半和啦

球派

delay貢耐

千葉，田田

問長井

神船fg第一個100

I

快撚到

No

幾勁

一陣就反cup

巴打留tg

町田門前冇人鏟到球波

千葉!!! 杯呀!!!!

蟲草

1800 有場100%，有無人想要？

Gun

買左邊個邊個

快

比100我起機ok?

雷神食埋個尾糊佢

韓職 fc 100%

千葉越位9.5大?

dllm

做咩封盤

千葉咁樣屌打都cup唔到去死

下半場bee 千葉 bee 兩粒
快手

町田 千葉快手啦

1:3 ft 100%

半2全2唔好意思

殺科馬騎豬王

町田反cup

bee 半大24

下次

有錯？

想知

有冇人買比馬？

邊個騎王？ 想派

田雞

潘狗

一早飛左 平唔到紀錄個場 已經知佢冇心跑

FC 1/1.5 B?

夾撚死田雞

田雞咁都騎王

佢上場騎到識飛wo
又大外欄一氣握手

田雞咁都冇騎王

跑咩？

比馬盤 gogogo

7 11 3 9

田雞騎王wo

有 開心到打錯字

比馬 100% 假波

派未

派？？
jump4.5k

有無前鋒手足

今日馬仔先贏後輸返
Super

有

有冇牙拉騎王手足

何妖夾撚到田雞收停

由頭輸到尾
Super

Dllm 你條大熱Q w7k

東京x車車
1002之力

由今日朝早到而家輸4.5k super

我針剩最後50

東京X船X汽車,有冇同路?

少你dd super

狀況 注項已被接納
編號
0859
投注類別 角球大細
細節
星期日 3 FC東京(主) 對 川崎前鋒(客)
大 [9.5 個] @ 1.80 $1000
金額 $1,000.00

頭5抽1

比馬

戶口結餘 $0.9

加油

Me

Seems nice but I bought 2.5

買win 唔買p？？？ 咁有信心？

金澤上盤

守

前鋒手足準備好gel頭未

何妖一野回血 唔使輸 算係咁了

屌 得我一個買比馬

東京 9.5 1.7 秒變 9.5 1.8

前鋒x比馬

東京受讓都唔知點輸

燥

Goal

我都係 尾場中正Q 回血
跟住啦啦聲買左東京

等即場

有無入

前峰都勁
呢場唔敢買

我直屌wp
東京同埋路

買馬買高水，你懂不懂

入左10.5是否24

買左少少

日職客盤日

Jump

明亮轉眼間又上返-25000

沉日全上盤 今日全下盤

琴日30今日40
30%進帳

全北汽車 半大全大針!!!!!!!!!!!!!!!

正數左幾多個鍾

TG
又中你dllm幾時派番我

Why？

何妖尾場好鍾意爆出黎
東京

jump

drawn:0

前鋒禁屌

唔想做人了 又抽唔中

大摩輸到我喊

又話大摩搏殺既

Gg

Tokyo add oil

甜心贏唔到就唔使啦

咩話 重係0角 9.5 jump

全北12m

hi m子

神戶勝利船 goal未

M狗

勝利船

東京角大開始Gel

呢啲大戰要睇啦

多謝佢
佢+1k果陣即刻gun

肯定買左

跟左你半大

無買

勝利船半大 x 東京角大派

幾時復出

全北李同國1-0

Bee 客勝頂撚著

全北1-0

汽車

車車

東京入未

好！支持

M狗復出

千葉cup唔到可以去死

好

千葉半2全2我跳樓

88

全北汽車 !!!!!!!!!
半大全大呀屌

咁耐無見去左邊

10倍騎王爽能4

屌你老母月bee 又要屌啊？

Support

叫佢地去死

買左1k，希望中

你旺

町田今季搞乜

FC差D

又中10k，點玩a

唔好差d ok?

唉

Bee2:0 jump

bee!!

Bee 2-0

蜜鋒goal

beeeee

Bee 2:0

千葉你cup未呀

真係要百屌成材
bee 快撚手入多粒

出場水俾我推

bee gel得

三星1:0

町田2.5-1 ahhhhhhh

想gel了 賤種町田邊會cup到

千葉入波未

bee-1

綠因 同我入三粒先

Ky半大-1

刷角

東京無角cls

我屌睇好bee....走去買千葉

町田能否豬半

千葉
BEE

差一粒呀沖呀

會cup嘅

強強 好似無角

町田降班啦

東京按屌

金澤2:0完場

屌你

明亮

FC岐阜21

2:1

岐GOALLLLLLLL

我屌即輸

千葉縣

Fc東京

尋晚唔係最後30 咩

千葉
BEE

千葉起貨啦！！！！！！！！
臭ＢＥＥ差你

黃蜂2.5b 未呀屌

東京fg

發夢去咗遊行

bee個反底都3倍

兩場下盤！

C呀 屌你老母

２。５Ｂ 沖呀

一齊叫

千葉輸埋真係跳

串親都全對家
都係單頭好了
千葉 町田 神船
買神船想跳船建議追比馬fg

町田入返粒爭返啲面子啦

@下盤瘋

屌咩 千葉

千葉串bee

岐咩 單 bee雙頂撚住

屌你老母町田

千葉 屌你老母

same

夠膽就開2場日職大

差福岡果場入多球

前鋒禁屌 快入

11111111111c

屌你老母 金澤聯係咪又要屌啊

千秋求輸半

小白朋友隊都死死地

打隊廢西隊都輸 千葉

食撚滑了？

金澤聯上粒場好同我入夠兩粒
唔係派人屌撚死你班仆街

真心勁

前鋒中楣...

阿Ｂ入多粒

田田要追3球
千千要追2球

比馬半大 東京角大派

嚇撚死

求tg

前鋒中楣

幫你叫爆啊

咩撚野阿b
呢隊波要屌先識入

垃圾bee

黄蜂
岐阜
前鋒
神船

hk靠你了

bee下盤穩到

前鋒勁到 客Ng準備

前鋒中眉

東京咁快開1.5...

今日場場都jump

臭ＢＥＥ 拿拿臨啦

小白咁廢嘅

asw 東京

町田反cup第1個100

mama即場睇好大嗎

日職兩場半大派1000

咁前鋒穩了

千葉 反cup呀 你老味

前鋒神船入未

Playhard 唔係jer你
同你同親路都全對家 下次我買10$同你同路
跟住全對家 中派返比你

應該要s

2222222

町田入返粒主場波先得嫁

Bee 客勝gel得未？

0.5/1 大？

屌你老母 入未啊
垃圾金澤聯

-8c ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

fc都贏波

東京了

屌，千葉禁屌都失2粒

東京快手

屌阿ＢＥＥ 放慢晒手腳，你唔入被人入啦

333
333

垃圾千葉比人射3中3

屌一買8.5s就整2角

東京錄音半大全大未

3c

要屌嫁 快手一齊屌佢地老母

FW goal

goal

0:1

屌 又鋒

fw!!

前鋒

老母臭hi bee

屌 東京針

SHIP goal

bee唔入比人入

3場3x1 開晒對家

船比多粒

goallll 神船

船

神船 前鋒咁正氣

前鋒易到

湘南比馬 0-1 神戶勝利船

fw 1:0
船 1:0

又上盤

前鋒停停先

東京要刷角了

迫害

仲諗住等大波高水入 咁快入

半大派1000個粒手足

屌！！！

大鳩入未

東京半場追和先啦

日穴下盤 日職上盤?

東京jump了

走數好似

東京又jump3000屌你老母

諗住可以延續尋日正氣波

東京又話主場好勁 邊到勁

黄蜂
岐阜
前鋒
神船
頂撚住呀

主場受讓 明顯實力被睇低啦

屌你老母 千葉

你老母 全部快手角大入球大
立刻 比次機會你地

神船輕鬆
東京針得

大鳩快

會反勝 上場臭腳劇本

又一個教訓，日乙西撚到，寧願將日乙啲注碼加埋落去日職好過

bee 千葉全格 抽1派$100

唔該呀 半大呀船

邊撚個話東京唔會反屌？

前鋒半大全大

出紀錄未

介賭。2日輸晒

Bee客勝

半日糧 細角

唉屌

黄蜂
岐阜
前鋒
神船
全北
綠茵

支持

收爹啦 肥lin

差金澤 比d力

屌你老母 快手喇
垃圾bee

下場先ok?

fc唔跟劇本俾人cup

下場再買

千葉攻到咁都唔入

田田，千葉，東京
買中晒

on9隊

大鳩入粒定下驚先

冇買神船 去左買東京

千葉算啦

船1粒贏到尾可以了

全部同我立即完場

臭ｂｅｅ點撚樣，拿臨入多粒啦

遲左起身

針少幾注

大鳩jump

兩場1.5
絕不走數

快撚D刷角呀！

C呀

東東杯ok?

ok

ＢＥＥ

半大唔到垃圾

千葉 東京

對家暴力足球都唔洗食牌 想杯好難了

Bee!

東京反超 我請大家睇東京熱

蜜蜂入波未

比馬會杯 東京唔會

你老母 bee 你唔撚入就同我比人入

町田入返粒面子球

千葉射咁撚多腳都唔入

比馬加油

冰封俠出黎未

黑哨

88la

加咩油
日假要屌嫁

Bee 入多佢一粒

快撚啲入喇你老母

全部半大唔該

Bee比多粒

黃蜂
岐阜
前鋒
神船
全北
綠茵

屌佢家母bee
快撚手

11.5s

千葉暫時唔洗護級就hea

2場都半大大家話好唔好

全部同我刷角入波 立即

放心 實有

屌你臭ＢＥＥ

屌那星大邱快撚啲啦

比馬追和呀 唔該

BEE果場比多球啦

有巴打10.5b派
10.5s不了

陳7空龍唔入

3星入多粒la

冰你老母，兩隊爭第一，擺到明鳩攻啦

千葉我屌你

識野
你老母bee 快撚手開埋個大喇
搞搞陣

40$ ?

我屌

廢

5555

千葉反cup我食屎

千葉24

留名

一齊食

2場波都好怪

東京咪咁快

金澤dllm

即刻屌撚哂你地日假老母

千葉cup 町田和 下兩個po唔留名

爆硬

咁撚樣先係

2-2汁返條屍都好

放棄
上下盤都輸晒

下 尋日明明出曬紀錄 今日想學下野都唔得

今日馬針好多

東京10.5b 得未

全北1:1

千葉屌你老母

下場

蔚山角球頂入 1-1

車半大！！

笑乜 大家同路

我唔撚知喇
你老母 全部死去刷角入波

半場7C 完場最少11C

全北jump

買車好過買船

町田入黎睇下

3星快

前峰無理由爆C架。。。

一陣cup

Bee 無入球gelll

韓假3場半大

船你老味西

千葉22先ok?

比馬追和未

屌你老母bee 快撚手喇 咪搞
垃圾千葉都係

全北jumped

金仔入未

廢車半大

呢隊垃圾都贏唔到

韓職榜首之戰都半大左

馬入未

臭bee 入多粒呀屌

船入多粒啦仆街

角大
角細
跟你地買

屌 bee半1全2 2.5b 又針

2連c 又唔入 千葉

入未

田田要係15分鐘入3球
千千要入2球
東京45分鐘入一球

針啊屌 屌

難道極高

三星半一全一細波cashed!

屌，仆街ＢＥＥ唔入被人入啦屌

準備30都似

屌千葉入未買左3.5

攞撚左佢黎做頭關 on99

東京11.5b?

買船同水手一撚樣

求派 有代叫服務 全套

絕對無可能

Go

唔想叫了

又秒goal半細

屌千葉

Beeee
我用灑髮泥啦gel爆個無入球未

Yes

入多球啦bee 黃金10分鐘啦

千葉咁樣㩒屌唔入 想點

全北要買返個前鋒
金信煜走咗 靠晒40歲李同國唔掂

Bee大波得唔得

快撚D刷5角呀！

中左派100又有咩所謂

覺得東京同船個劇本好似一樣又同時入波

車cup plz

東京上呀
汽車上呀
船上呀

只求入波，不要刷

千葉 快手啦

揾飯前日

點解我咁on9要千葉串bee

比馬半大派100

仆街ＢＥＥ

只求入波 不要刷呀

成個下半場㩒屌都入唔到

bee唔撚會入嫁喇
屌町仔算

轉運

jump 到嘔

千入未呀

Bee 成隊落地獄啦 又係開細

町田入粒面子球

半5全11

千學下人地愛緩反cup

E